［2019DSE］紅磚 poly醫療化驗科學（JS3478）討論區

有無人收到interview email

冇 好頹 好灰。

巴打weighted幾分

445656 bio chem
Weighted 270
真係好想入到 好頹 冇interview

希望大家打打氣

好似咁耐都未聽到有人mls 有得in

係 真係好忐忑 巴打你呢？

weighted 282 都無收到email話要in

5356667 chem bio geog

巴打 你可以的 相信自己 希望到時一齊做同學

甘高分！？
吊牙 唔講咁多即刻負皮

Ching如何

當初無expect自己考得咁好架 band3中中grad🤦🏻‍♂️
希望入到啦 rd 我唔擔心 但係mls 好擔心
真係收唔到風話外面有人要in

今年d分好似跌好多 早知唔chur 到咁盡啦dse

Same,巴打rd嗰邊interview自己冇都唔擔心，但A1 MLS呢邊真係好迷

等遲d 多d人我地開個tg gp

吹多d水 推個po 上去先🤤

好

推

巴打A2 RD?

yes weighted297

朋友讀緊 見佢d note 好似讀緊AL咁
好難讀

巴打你tg 係？

Lm

ching best6 35分？

如果係我應該知道who are u

我唔係 post主係

icc 已經估中

🐮？

我會唔會本身識你🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

你地覺得幾多分先入到好灰

我明白我好難得先有方向，但而家咁對我

灰到訓唔到

我都係

好想快啲知咩分有interview先知自己有無機:(

化驗真係到而家為止都冇聽講過有人面試，但我諗我270收咗皮

又唔係嘅 上年best5 lowest係250
都有機

唔撚係掛 點解會有bonus pts?加左幾多

推呀推呀 有無人band a 都擺左五寶 可以入黎傾下呀

巴打想讀咩

yr1 做同學🥴🥴🥴🤘🏻

巴打，你分如何？想幫人請教下Ot

絲打加油poly見

我有朋友253 已計劃retake, 巴打有冇interview?

有

好似係marginal case先要in

我有frd入咗mls，但上年冇interview
亦有frd入咗medic，但上年有in到mls

巴打細分幾多？同埋你幾時in?

mls？

yes

有啲想自殺咁濟

巴打應該係256
MLS weighting 係 Eng Math Chem Bio M1/M2 x 10
中/LS x 7
Others (包括phy x 5)

4x7 = 28
5x10 = 50
5x10 = 50
4x7 = 28

Phy 5x5 = 25
Chem 5x10 = 50
M2 5x10 = 50

大家加油

但我270都冇interview. 好唔開心
舊年都best 5 260以上

負咩評？講錯啲咩野？

可能直入呢
24x都有得in喎

Mls m1/m2究竟乘幾多?

乘10 但計半科
計嘅時候，先將你m1/m2以外嘅best 5 subjects score加埋一齊，然後將（你m1/m2以外嘅第6科最好成績嘅分+ m1/m2嘅分）除2

Source?

但我睇poly網

Handling of Extended Modules of Mathematics

Degree Programmes:

Extended Modules of Mathematics will be treated as a single subject in calculating the admission scores.

Higher Diploma Programmes:

Students not having the level requirement for the other subject for meeting the general entrance requirement may be specially considered if they have attained Level 2 or above in one of the Extended Modules of Mathematics.

上年啲學生講

呢度好似有講

真係計半科

咁就冇左4分

可能佢地a1唔係擺mls呢 如果佢地入咗a1或者排得較前嘅科咁就無問題啦

唔試下poly pt ot rd？

通常夠高分就唔使in，in得果班都係weighted分低少少。佢地睇下邊個interview表現好d先決定收

如果rd mls都入唔到 唔知點算

pt個mean高rd mls唔止一截啦

但mls都高rd 1.幾
所以合理估算 應該係weighted score相若 但食5/6科既分別

推推 仲有十日就放Jupas

咁快

好灰

其實270冇interview係咪即係no offer了？

唔係 前面有巴打weighted score比你低但有得in 姐係話你可能唔洗in已經入咗

希望得

希望大家齊齊做到mls同學

希望就算大家入rd/mls都可以做frd 隔離科

我poly淨係放左mls

冇問題啦加油

大家加油 再推推

大家擺mls定rd呢？

🤤快d放Jupas 大家相認

推推

唔好推住 出街先。

今年好似真係無咩人in咁

完全冇聽過有人面試

絲

你而家入唔入倒mls？

Retake

屌 今年係咪一定要interview 咗先入到mls
三月有interview 但小弟收唔到

冇 唔關事你夠分嘅話 啲interview都唔關你事啦
Btw放榜前interview係non-academic嘅面試，放榜後嘅面試係marginal cases

明白我驚好似hku speech and hearing 咁一定要interview咗先有得入

掂啦 你A1?

hku果個我聽friend 講
我自己a1 放physio但應該收皮
所以諗住讀med lab 自己都有興趣

希望你入到physio如果med lab就希望做同學

岩先追番post 其實上年收幾分？
點解巴打270都入唔到

忘記咗reply